天各一方夢成追憶 花表兩支夢裡相逢

你知道 就算大雨讓整座城市顛倒 我會給你懷抱

好！